拆RB同拆連儂牆處理方法需要一樣

就係拆一起十
你起個日就預左有人拆

班藍絲出黎拆仲包埋車
請人租車都要錢，佢地唔會永續到

連儂牆佢地拆左幾次又俾人起返，
所以宜家都冇再拆

大家唔好俾憤怒蒙閉雙眼，唔好因為對付呢d低級敵人而受傷同浪費物資

過左選舉就會自動收皮

咁要全面互片？
咁又五毛？